<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Hello Friend NG</title><link>https://aakloul.github.io/</link><description>Recent content on Hello Friend NG</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Thu, 11 Feb 2021 00:54:12 +0800</lastBuildDate><atom:link href="https://aakloul.github.io/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Vim as a first choice Python IDE</title><link>https://aakloul.github.io/posts/2021/02/vim-as-a-first-choice-python-ide/</link><pubDate>Thu, 11 Feb 2021 00:54:12 +0800</pubDate><guid>https://aakloul.github.io/posts/2021/02/vim-as-a-first-choice-python-ide/</guid><description>Nam quis suscipit lacus. Nullam hendrerit massa ligula, vel finibus nisl rhoncus in. Maecenas urna libero, pulvinar et pellentesque non, auctor id libero. Integer et velit vehicula, sollicitudin sapien et, finibus est. Duis sodales velit vel nisl pharetra, ut feugiat arcu mollis. Phasellus id iaculis nunc. Suspendisse dignissim augue sit amet finibus ornare. Donec mattis mollis odio et pharetra. Vestibulum ut gravida urna. Curabitur fringilla urna est, nec rutrum sem vulputate congue.</description></item><item><title>Test</title><link>https://aakloul.github.io/posts/2021/02/test/</link><pubDate>Sun, 07 Feb 2021 13:45:14 +0800</pubDate><guid>https://aakloul.github.io/posts/2021/02/test/</guid><description>Sed consectetur enim non erat mattis pretium. Morbi faucibus tellus ac ipsum molestie, ac sagittis ligula molestie. Mauris sed placerat elit. Ut eleifend dolor odio. Pellentesque habitant morbi tristique senectus et netus et malesuada fames ac turpis egestas. Sed dapibus porttitor tortor eu venenatis. Donec lacus mi, rhoncus nec iaculis condimentum, maximus nec ipsum. Aliquam eu nisl commodo, varius ligula eu, faucibus dui.</description></item><item><title>My First Post</title><link>https://aakloul.github.io/posts/2021/01/my-first-post/</link><pubDate>Mon, 25 Jan 2021 00:04:16 +0800</pubDate><guid>https://aakloul.github.io/posts/2021/01/my-first-post/</guid><description>//: &amp;lt;&amp;gt; Curabitur laoreet nec libero at condimentum. Sed ultrices dui eget sapien facilisis sagittis. Donec rhoncus auctor ligula ut dapibus. Curabitur ut dapibus eros, non euismod arcu. Donec dictum auctor sem, ut accumsan magna fringilla ut. Phasellus sit amet tincidunt leo. Cras maximus, dolor nec tincidunt maximus, massa eros fringilla sapien, et commodo eros tellus at leo. Cras elementum tempor commodo. Sed in arcu eu metus placerat volutpat vitae eu arcu.</description></item><item><title>About</title><link>https://aakloul.github.io/about/</link><pubDate>Wed, 09 Apr 2014 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://aakloul.github.io/about/</guid><description>Hugo is the world’s fastest framework for building websites. It is written in Go.
It makes use of a variety of open source projects including:
https://github.com/russross/blackfriday https://github.com/alecthomas/chroma https://github.com/muesli/smartcrop https://github.com/spf13/cobra https://github.com/spf13/viper Learn more and contribute on GitHub.</description></item></channel></rss>